CCL (5Feb)新界(東)報190.04點，按周升1.64 %

CCL 05-02-2021 新界(東)CCL_Mass 報190.04點，按周升1.64 %

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

你屌完自己老母唔尷尬

你做人繼仔唔尷尬

野種，你乞兒嚟咋！你無樓冇貢獻過香港，死乞兒！

我𨳒你老母之嘛！你叫聲契爺先啦！

香港人加油

跛腳鴨

俾人屌完自己老母唔尷尬？